<resources>
    <string name="app_name">Lako</string>
    <string name="web_id">AIzaSyAk17eFI8jtknqc84CLLLqpmuyZDzeWB8c</string>
    <string name="banner_image">Mabuhay Shop with Lako Banner</string>

    <string name="under"><u>Add List Product</u></string>
    <string name="password"><u>Nakalimutan ang Password?</u></string>
    <string name="resend_code"><u>Resend OTP</u></string>


    <string name="signIn"><b><u>Sign In.</u></b></string>
    <string name="signUp"><b><u>Sign Up.</u></b></string>
    <string name="Upload_Image"><b><u>Upload Photo</u></b></string>
    <string name="change_password_text"><b><u>Ibalik sa Settings</u></b></string>

    <string-array name="product_categories">
        <item>Clothing</item>
        <item>Art</item>
        <item>Living</item>
        <item>Accessories</item>
    </string-array>

    <string name="darkbrown">#542910</string>


    <string name="about_us">Maligayang pagdating sa Lakò, ang
        mobile platform para sa pagsuporta sa mga lokal na malikhaing nagbebenta!
        Sa Lakò, nakatuon kami sa pagtulay ng agwat sa pagitan ng mga mahuhusay na lokal
        na dalubhasa sa sining at ng mas malawak na madla sa pamamagitan ng pagbibigay
        ng sentralisado, organisadong espasyo sa e-commerce na eksklusibo para sa pagpapakita
        ng mga lokal na produktong sariling gawa. Ang aming misyon ay bigyang kakayahan ang mga
        lokal na artisan, na nag-aalok sa kanila ng mga kagamitan at mapagkukunan na kailangan
        para mapahusay ang mga benta, mapahusay ang pakikipag-ugnayan sa customer, at makakuha
        ng pagkilalang nararapat sa kanila.\n \nAng Lakò ay nillikha upang matugunan ang
        mga hamon na kinakaharap ng mga lokal na dalubhasa sa sining sa pagkonekta sa mga
        potensyal na mamimili. Ang mga tradisyunal na platform ng e-commerce ay madalas na
        natatabunan ang mga negosyanteng mayroong mga matatag na brand, na nililimitahan ang
        kanilang kakayahang makita at mga pagkakataon sa pagbebenta. Ang aming platform ay
        idinisenyo upang alisin ang kumpetisyon na ito, na lumilikha ng isang marketplace na
        hinimok ng komunidad kung saan maaaring umunlad ang lokal na talento.</string>

    <string name="terms_conditions"><b>Mga Tuntunin at Kondisyon</b> \n \n<b>Huling Binago: Hunyo 4, 2024</b> \n \n
        Maligayang pagdating sa Lako. Ang mobile e-commerce na aplikasyon na ito ay inihahandog bilang serbisyo sa aming mga
        gumagamit at maaaring gamitin lamang para sa impormasyon at pagbili. Dahil ang Mga Tuntunin at Kondisyon ay naglalaman
        ng mga obligasyong legal, pakiusap na mabasa nang maayos. \n\n<b>1. Mga Kwalipikasyon sa Pagiging Karapat-dapat:</b> \n \n
        Kailangan ay may edad na 18 o mas matanda ang mga gumagamit upang makabuo ng account, magbigay ng tamang at kumpletong
        impormasyon, at sumunod sa lahat ng lokal na mga batas at regulasyon ukol sa mga pagbili online.\n \n<b>2. Pagre-rehistro ng Account:
        </b> \n\n  Sa paglikha ng isang account, sumasang-ayon ka na magbigay ng tapat na impormasyon at panatilihin ang lihim ng iyong mga detalyeng
        pang-login. Ikaw ang responsable sa lahat ng mga aktibidad na nangyayari sa ilalim ng iyong account. \n \n<b>3. Mga Listahan ng Produkto at Abyas:</b> \n \n Ang mga
        deskripsyon ng produkto at kanilang magagamit ay maaaring magbago nang hindi nabababala. Pinagsisikapan namin na tiyakin ang katumpakan ngunit hindi namin garantiyado
        na ang mga listahan ng produkto, mga larawan, o iba pang nilalaman ay libre sa kamali. \n \n <b>4. Presyo at Pagbabayad:</b> \n \n Lahat ng presyo ay nakalista sa PHP at maaaring magbago.
        Kailangan na bayaran ang produkto sa oras ng pagbili sa pamamagitan ng mga tinatanggap na paraan ng pagbabayad. Ang anumang mga naaangkop na buwis at mga
        singil sa pagpapadala ay idadagdag sa pag-check out. \n \n <b>5. Pagpapadala at Pag-aabot:</b> \n \n Nag-aalok kami ng iba t ibang
        mga opsyon sa pagpapadala, na ilalahad sa proseso ng pag-check out. Ang mga oras ng pag aabot ay mga pagtataya lamang at hindi garantiya.
        Hindi kami responsable sa mga pagkaantala na dulot ng mga tagapagpadala o mga hindi inaasahang sitwasyon.\n \n <b>6. Mga Pagbabalik at Reimbursamento:</b> \n \n Ang aming patakaran sa
        pagbabalik ay pinapayagan ang mga pagbabalik sa loob ng 30 araw mula sa pagbili para sa karamihan ng mga item. Kailangan ibalik ang mga item sa kanilang
        orihinal na kalagayan. Ang mga reimberso ay ipoprocesso ayon sa aming patakaran sa pagbabalik, na makikita sa aming website. \n \n <b>7. Paggamit ng Impormasyon:</b> \n \nSa paggamit ng aming app,
        sumasang-ayon ka sa pagkolekta, paggamit, at pagsasapubliko ng iyong personal at transaksyonal na impormasyon alinsunod sa aming Patakaran sa Privacy. Inuuna namin
        ang privacy at seguridad sa kasuwato ng mga naaangkop na batas at regulasyon. \n \n <b>8. Pag-uugali ng Gumagamit:</b> \n \n Sumasang-ayon ang mga gumagamit na huwag makibahagi sa anumang mga
        gawain na maaaring makasama sa Lako, sa aming mga gumagamit, o sa mga ikatlo. Kasama rito, ngunit hindi limitado sa, pandaraya, pananakot, pagpapadala ng spam, o
        iba pang mga ilegal o nakakasamang kilos. \n \n <b>9. Modipikasyon at Pagwawakas:</b> \n \nIpinagkaloob sa amin ang karapatan na baguhin o wakasan ang mga
        tuntunin at kondisyong ito anumang oras nang hindi kakailanganing abisuhan. Ang mga pagbabago ay ipapaalam sa mga gumagamit nang madali. Ang patuloy na
        paggamit ng app ay nagsasaad ng pagtanggap sa mga binagong tuntunin. \n \n <b>10. Batas na Nauukol:</b> \n \nAng mga tuntunin at kondisyong ito ay nasasaklaw ng mga batas ng Pilipinas.
        Anumang mga alitan na lumitaw mula sa o kaugnay ng mga tuntunin at kondisyong ito ay magiging paksa ng eksklusibong hurisdiksiyon ng mga korte sa Pilipinas. \n \nSa paggamit ng app ng Lako,
        kinikilala mo na nabasa, naintindihan, at sumasang-ayon kang susunod sa mga tuntunin at kondisyong ito. Kung mayroon kang mga katanungan o mga alinlangan, pakiusap na makipag-ugnayan sa amin para sa
        linaw bago mo ituloy ang paggamit mo sa app.
    </string>

    <string name="terms">Sa pagpaparehistro, sumasang-ayon ka sa aming mga <b><u>Tuntunin at Kondisyon.</u></b></string>
</resources>